{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017646?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 해모로펜션"
    },
    "text": "ヘモロペンションは日が暮れない村に位置したところです。 純粋な韓国語でヘモロという名前が付けられ、4.5m高い階建ての建物の前面はガラス張りで作られており、青空と青い森の涼しい眺めを楽しむことができます。 ペンションは洗練された感覚のある外観を誇り、露出コンクリート工法で建てられた建物です。 暖かいヘモローで休息をお楽しみいただけます。 入室時間に制限がありますので、22時以降に入室される方は事前にご連絡をお願いします。 また、一時的にバーベキュー場を利用することはできません。 理由は江陵の山火事によって隣のペンションが工事中だからです。 この点ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘモロペンションはどこの村に位置していますか？",
            "answer": "ヘモロペンションは日が暮れない村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘモロペンションの建物はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ヘモロペンションの建物は4.5m高い階建てで、前面はガラス張りで作られています。"
        },
        {
            "question": "ヘモロペンションで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ヘモロペンションでは青空と青い森の涼しい眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヘモロペンションはどのような外観を誇っていますか？",
            "answer": "ヘモロペンションは洗練された感覚のある外観を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ヘモロペンションはどのような工法で建てられていますか？",
            "answer": "ヘモロペンションは露出コンクリート工法で建てられています。"
        },
        {
            "question": "ヘモロペンションの入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "はい、ヘモロペンションの入室時間に制限があります。22時以降に入室される方は事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ヘモロペンションではバーベキュー場を利用することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、現在は一時的にバーベキュー場を利用することはできません。隣のペンションが工事中であるためです。"
        },
        {
            "question": "ヘモロペンションが位置している村の名前は何ですか？",
            "answer": "ヘモロペンションが位置している村の名前は韓国語でヘモロと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "ヘモロペンションには何があるので休息を楽しむことができますか？",
            "answer": "ヘモロペンションでは暖かいヘモローで休息をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "ヘモロペンションのバーベキュー場が利用できない理由は何ですか？",
            "answer": "ヘモロペンションのバーベキュー場が利用できない理由は、江陵の山火事によって隣のペンションが工事中だからです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 477
    }
}